有冇e9x車主？唔該入一入黎

是咁的
岩岩買左部07e93 計落都第三部寶馬
但係部部都係無idrive又冇藍芽
想知道下你地點解決呢個問題
留意左好耐有隻係錶台上面開窿
裝完個樣都幾靚跟得上current 咁 又唔太影響下面觀感

換
車機

裝個藍牙接收器50蚊
記得買英文版 蝗語好柒

我試過 結果有雜音
最尾都係用返AUX
不過未必個個都係咁

用緊tunai firefly 駁aux, 無雜音

唔好上淘寶買，去d汽車音響舖買，貴係貴d但好聲好多

依家用緊隻叫kitsound既receiver 啲音質都可以接受 最緊要係冇果啲唔知咩口音既英文

唔記得冇圖冇得討論

我之前部90都係無idrive，得aux in
就用呢舊野

個籠其實仲有好多野想整 但係又驚影響遲啲放車

我又冇join e9x 啲車會 所以好多野都比較唔到 又驚自己diy會出事

⼀
真係靚啲

咁多燈

Sorry 呢個係utube cap圖
Just for sharing

整車見過好撚柒，又殘體又蝗語仲要搞到fuse箱一堆線

今日咁岩去車房換火咀電coil 順便同佢傾左下呢個問題
佢話最好唔好郁舊車機 因為佢係一個總台 所有電子野都會經過佢 到時有code會麻煩啲

我都係第一次聽

好似有繁體

可以裝配個框裝pioneer ，出面音響鋪有做

似原裝就依d:

我e90換左呢個